［失敗檢討］機場行動。

說失敗並不是失敗主義；你硬說是小成功是你的自由。

901 和你塞
上半場（1300 - 1600）聚人在巴士總站，嗌口號，有氣勢無實用。

下半場（1600 - 2100）被清場，再演變成大逃亡 / 救援行動，同時半癱瘓機場。另外毀壞了東涌站。

評論：以我哋出席嘅人數同付出，完全值得全面癱瘓機場，但失敗咗。

907 和你塞
上半場（1300 - 1800）街坊look 雖避過狗截查，但冇人聚集在機場；搞手只叫人搭巴士出出入入，但是！塞青馬橋是車手，塞機鐵是無車族，搭巴士有什麼效果？我今日坐出坐入咗六個鐘，完全不懂。為何不call 人聚香港站，今日擺明放生機鐵。

下半場 未知，但估計是各區抗爭。

評價：完全失敗。一啲殺傷力都冇嘅行動，浪費咗一次機場行動。係，今日啲狗同黨鐵嚴陣以待，我哋佔唔到便宜係正常，但決策錯誤才是今日「踢春袋」完全失敗的原因。請檢討。想想那些在巴士被截查時強作鎮定的手足！

八月的「機場是春袋」
一鼓作氣，又而衰，三而竭。
下次機場行動唔該三思。

另外

致手足：
如果你真係想嬴，麻煩喺連登講少啲廢話。我哋要嬴，要行動同決策，因為有好多手足已經為香港死咗，被人拉咗嘅無數，唔好忘記佢哋嘅決心，你喺冷氣房出post J自己付出咗好多由得你，但麻煩俾啲 重要post 置頂。

多謝巴打意見！
真心今日應該主打香港站

推10

冇錯！

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推

再檢討再努力

推3

推2

推1

元朗9.9七點半有人鏈

幫推

師兄一齊推 推到下次大家成功揸春袋！

推推推

衰咗咪再黎過 無話成個運動每步棋都行啱

無需指責 只需檢討

究竟係文宣少左，比如好多人去左德福，但連登上都無見過？
定係準備不足，比如無預料到查機票？

岩！ 檢討好重要！

自推十連

個問題就係好多和理非驚比狗逗，驚白色恐佈，所以今日冇人

真係要諗諗點分工
我都覺得集體搭巴士效用唔太大

香港站同巴士都好重要 今日早小小係香港站等好內都係冇乜人

Push

認同非車手應該塞機鐵
尤其當今日黨鐵自己封淨香港站可以去
如果塞到香港站就得 不過可惜唔夠人
不過失敗係成功嘅老母
下次努力

唔好帶gear

遊客係唔會帶gear 架

下星期再嚟過

東涌手足係度對罵黑警 無人肯出香港站

做左聽日再算，失敗都係好小事

Agger

太多人等緊美國出手 諗住訓喺度贏

就杜浩成法官作出有買假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（3）

主要問題係唔夠人

其實應該搵個地方聚左人先，香港站好東涌站好都總好過全部人散收收

人無事先做到世界冠軍架嘛
今次做得麻麻咪下次再努力

無論係機場定係陣地抗爭，模式都要改變

首先今日其實塞唔成，大部分人搭到收費廣場就轉入迪士尼，再曬時間出返黎，然後走佬，實際操作上係做唔到不斷搭巴士，因為有大量狗睇住，人多就話認唔到，今日有去現場既應該都知有幾少人，你搭第二次基本上都認得出。
未諗到今次少人原因係咩，香港站去到都已經無哂人。
成日都乜都做唔到、人又唔夠，唔會屌、但要諗下次點做，到底係繼續機場定玩返地區。

出面d廢po多到

即係以後有車就青馬
冇車就機鐵?

push

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

如果係呢個原因其實都可以接受，畢竟已經搞左幾個月，需要回氣
回完氣就會出翻來，唔使擔心

不過呢兩個星期連登一堆垃圾po，有益的討論好少，確實唔對路

今日東涌有個女警員幾䚍女

依d po 都上到熱門 唔知做乜撚野

講得好

721 811 831

痴撚線 想搵行動po分析po搵勁撚耐

推阿

如果你諗住美領讀
我建議唔好
我地要既係脫共同真.自治
如果脫共你覺得接受唔到
自治要啦掛?
到宜家仲5大訴求, 人地點幫你?

缺乏私家車助攻下
難成大氣
好大因素係：
各車主有改裝過私家車
加上uber 唔敢接機場客
驚狗查車 扣車拉人

推 +1

下次我去機鐘算

都話東涌唔值得衝突 死位來

有無發覺多左好多紅色號？係充錢買的會員？

文宣有問題，洗版留言唔work
之前集中一個活動文宣post 然後推爆佢 [文宣] XXXXX
依加有三四款洗版咁，一來大家會飛，二來阻其他俱價值的討論

事實係大家唔被捕已經OK，
佢夠膽咪個個星期都咁 CHECK 人，
無謂用一日半日成唔成功去講，
反正每個星期機場都會多人

檢討post 推！

一堆不知所謂，九唔搭八的舊po都推曬上來，比如下面的今天熱門，都係一個星期之前的po

受教

推

btw機場撚唔會接受失敗，講一百次問題喺邊佢地都唔會聽

今日東涌有個女警員幾䚍女

推依d上熱門唔知做乜撚野

可能係，至少會比搭巴士實在（有一大班手足照應）

但係依加知道政府好認真對待網上既討論
今次癱瘓唔到機場 但係對真正既airport users有影響
可以討論既位係： 係唔係每次有人上網吹雞 班狗就咁嚴正以待

都係果句得民心得天下
勇武和理輪流
借今次”失敗“
等啲鬧曱甴搞事既藍絲 跌眼鏡都好額
俾多啲人睇到
其實係警察無故設防線阻塞交通
等司機冇得插示威者 一齊插黑警

其實個行動收效甚微

如果個個星期都吹雞 係唔係個個星期班狗都會咁做

值得思考

唔係策略問題
係動員力不足問題
8.6 星期一 平日全民入機場，因為有8.5警暴
8.31 星期六夠人塞交通、因為有8.31太子事件+車手接放學

所以我建議係 ，機場唔可以主動搞，一定要被動出招

right

繼續去繼續改善！

迪士尼搭車嘅人好少

又有人話階段性勝利、警察機場自己整塞自己

我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注

No idea about it & nothing to do with it

不如講下及後工作
其實今日之後嘅文宣方向應該係
1. 係冇示威者嘅情況下警察濫捕
2. 警察高調截查車輛 令到無辜市民受阻
我見蘋果同埋眾新聞都係呢方面入手

其實不戰之罪啦
AA 黑狗 政府做哂野

但聽日要總動員

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

樓主寫埋啲大陸話

唔識香港語?

係貨運至啱，貨運貴過客運

估唔到咁重防
下次努力 唔可以怕 春袋急唔黎

唔理想，有改進空間

兄弟姊妹團結

再按再勵

推
最近大家都淨係叫人去咩咩活動
但明明機場呢個地方咁難搞就無人諗策略
成日就咁話要人

真心想大家一齊做好啲塞爆佢

唔洗話我冷氣軍師
次次都有發夢

Is it a big issue?

今次狗方同黨鐵的確有所部署，手足汲取經驗、不送頭便好了，再計劃過。

Between,下星期中秋，會唔會好多人去旅行呢？

今日做唔到嘢係因為太早定曬schedule，啲狗有得以逸待勞
812就係贏在人多同埋突發
機場可能唔適合過早吹雞

同埋開咗學唔知有冇影響
呢幾日集中咗喺中學罷課同太子站死人傳言
日日都有行動，我自己唔太集中到機場個邊
尋日都推唔到機場post上熱門

加上我覺得機場搞手太淡定
計劃太安全，變相香港站無乜人敢去

其實要搞得成，首要條件就係多車手

冇車，只有人既話，你只能block 到佢客運而封唔到貨運

搞手話來回搭車唔係唔好，因為冇任何人應該冒被捕風險，冇車既人最多都只能係咁，留死喺機場一定唔安全

要再討論，我覺得上次經驗大大打擊左今次參與人數

唔好灰心，錯誤中學習，下次做得更好

邊到有失敗

入機場唔係人數多寡，係睇對家出幾多力。
我地冇咩可能每次都成幾萬人逃亡。機場應該係恆常活動

其實今日又唔失敗 我諗比人拉個啲今日都多數無咩野 但起馬無人因為嚴重野比人拉同受傷嚴重 大家聚焦聽日

要癱瘓機場交通就喺青衣搞
塞青馬
搞黨鐵青衣控制中心
撤退路線又少過東涌三四個鐘頭咁多

同意手足 檢討之後做得更好

推post係俾最後一段叫大家講少啲廢話

狗鐵商場lor 以後去

義士們要有勇也要有謀才是，東涌線地鐵是最後退路，不明白9月1日為何要搞東涌站？ 出到去市區才搞其他的唔得嗎？ 最初提議搞東涌站的可能係鬼，義士們行動前應諗清楚退路，諗下會唔會中伏，小心被鬼唆擺。

屌得啱，今日真係唔知做乜，人又少入到機場人多都唔多個，大家喺東薈城行行企企唔知做乜好，啲狗兇一兇你就成班人衝晒落黨鐵站走。

喂大佬你覺得唔work嘅唔buy塞交通覺得無成效你唔想join就一早講啦，自己喺屋企涼住冷氣同我講小心啲有撚用咩

同意

因為唔想人權法前搞咁大

分析得好 我就係諗唔明先無入

繼續努力

PUSH

9月8 遮打見！

我唔係失敗主義
但係我真係想申下

今日我準時12 沙田搭A41上車
頂你個肺 一個自己人都無
連隊都唔洗排就上左車
巴士8成空

到左青馬收費站
見到勁多狗 係人都驚啦
我見住幾個手足係其他巴士到俾狗捉落車
但係我又幫唔到人 好無能為力!
跟住仲話出市區再返黎, 根本就0殺傷力

要檢討!!!!!!

今日動完力真係好差 好嬲
完全唔明今日怕咩
唔入機場咪轉車站搭e車去東涌 你可以去大彿大澳根ma!
再唔係搭R8去迪士尼 , 之後再loop
.
我有機票所以去機場啦 入到到到都唔洗排隊
再坐左一次機場快線去香港站 原車番機場
(留意番！唔洗錢架！）
但係點知呢！！無人既屌！！！

最大問題係fake news/陰謀論
記住
「在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

檢討是好的，幫推！

機場的確係最大春袋。今次失敗，唔係大家唔齊心，而係對方不斷進步，到第三次和你塞，招數已經完全被破解。

必須重新思考林奠宣布正式撤回草案後嘅後續行動。

減少危險性過高的大型動員抗爭，如和你塞：對方也知道自己的春袋位置，太頻繁的活動，根本變成比對方試陣，甚至送頭的活動。風險過大。

反而「只看不買」活動，應該各區片地開花：一來可嚴懲港鐵、shk等一眾賣港企業。二來風險較低，這些商場比市民更怕見到警察。三來環境舒適，適合絕大部份唔想冒險，又想拎光環嘅一眾和理非一族。

唔好成日推9post
用不推文回覆啦

都話搞貨運咯

車手唔夠?

呢個係一方面
另一方面，抗爭左幾個月，大家的心態可能都開始急躁，想追大核彈，所以大部分po都去追太子疑似死亡事件
另外，我擔心林鄭正式撤回會使一部分人更加急躁，覺得衹有勇武行動先有效

推 減少分化灰心post 增加行動檢討post

其實有冇人願意為決策錯誤承認同承擔責任？

改善

失敗原因:
和理非一聽到機場東涌重狗已經唔出

失敗原因:人數嚴重不足

啊叔係狗面前穿穿插插，連自己友都懷疑我，都唔知佢地班人驚嘜閪，3隻狗上上層都冇望過啊叔一眼。你驚下次就準備套好啲嘅戲服啦。

P.S. 車費好貴

多謝巴打提點🙏🏻

啱

冷靜檢討

加油，大家一齊改善

最緊要係夠人揸車塞路，淨係靠冇車既手足冇用

大家好好反思同改進 不完美 同接受 要改善

的確好多和理非因為d狗有重防而驚左，呢個係真
下次可唔可以叫得郁佢地去其他地方如香港站/ 東涌出面機場員工shuttle上車位，真係值得考慮，而唔係繼續盲目將重點擺係入機場

推呢個

ok

其實真正既癱瘓機場，係要令飛機升降唔到

最重要係諗方法令多d和理非唔好見狗就嚇死
人唔夠就話之你巴士定黨鐵都塞唔到

831

今次考得唔好咪下星期再考囉 never surrender until we win